支共真係好撚屈，前排仲有個post講美國總統幾撚多保鑣，放毒真係防不勝防

老人特別易死
侵死9左就係毒殺總統
毒完bj毒侵
幾時到東德肥婆

東德肥婆就退休啦